如果被敵人稱讚，你可能做錯了些甚麼

唔係話唔俾唱，但係時候做下其他嘢啦

曾鈺成讚《願榮光歸香港》高質 反映文宣水平相當高

近日在多個場合都有大批市民齊唱反修例歌曲《願榮光歸香港》，立法會前主席曾鈺成表示，這首歌他有聽過，被問到歌詞是否有港獨意味，他表示不想評論歌曲的含意，讚揚歌曲的技巧和質素相當高，相信是出自專業人士之手。他又表示，特首林鄭月娥在公開與非公開場合都曾承認，在文宣工作方面，政府遠遠落後於反對的一方，由這首歌曲已充分反映反對一方的文宣水平相當高。

被問到政府是否需要仿傚，亦要作曲做文宣，曾鈺成估計，政府亦正在思考。

對於近日當大批市民到各區唱此歌時，曾與唱國歌的人士發生衝突，曾鈺成表示，如果唱歌作為和平表達意見和情緒表達的方式，是無可厚非，如果同場有政見不同的人士，互相都是以和平方式表達立場，希望各方都能保特克制，不要令和平表達演變為暴力衝突。

聽日見

915